唔訓既你 依家做緊咩野?

Lm

寫日記

Hi

無人

胃痛未訓到

hi all

好慢部機

好撚嬲

?

比個妹偷相放ig
條八妹諗住隔幾個月先放就唔覺
wtsapp 老母講啦
老母話妹聲稱無之後錄音屌返我

據為己有又慘D

佢點解要咁

掛住男朋友

搵佢啦

今日又一頁完post

訓喇

我點知 仲要唔係咩特別地方
上環咋屌你

咁早

我想

網上行

笑撚左 或者上環對佢好特別

樓豬開post

特佢條毛
我中學隔離舖隻肥貓都比人放左上去
仲有我隻公仔呀

食飯

咁早？

摷雪櫃搵啤酒飲

.

今晚無人

如何

無

靜到

多謝你嘅回覆
請稍候 將會有專人聯絡你

黐撚線靜到咁

Agger ching
有咩樓豬有咩post

屌唔好咁話樓豬啦
啲人瞓晒啫

呢度得我同你 好慘

唔係㗎 重有我

屌你邊位呀

關你撚事呀

收皮啦答咩嗲

Ching 好波

Ok

唔喺香港嘛

屌好撚悶呀

未換AC?

悶悶悶 悶你個閪 瞓啦柒頭

多重人格共用一個ac

啱呀 順便幫樓豬推爆post

不如順便幫樓豬推車推爆佢屎眼

我知你嘅精神還喺度

反省緊

終於有人

大家一齊叫呀嫂

呀嫂！

大聲啲啦 講畀自己聽呀？

呀驚！

-.-

唔夠大聲 要嗌到喉嚨都出埋血！

呀嫂！buuuuuuuu

點解既？

就訓著

就係咁 有位人兄嗌呀嫂嗌到嘔血 離開咗人世 我哋要好好悼念佢

裝返注香先 \|/

痴咗線
唔洗撈呀聽日？

先生 呢度環保區嚟 唔準點香㗎喎

-,-"入咗癲佬post

你都戇鳩嘅 我啲香撚有出煙呀 邊有點著呀

巧撚大壓力
發現唔識做份功課 下星期要交 由我減壓吧

抵撚死 上堂唔聽書

駁唔到

問下人

個個唔係好識
今舖屙拔甩

眼瞓瞓先 呢度有我喺度

好慘 最後一年？

好man呀 你果然係我哋嘅英雄

唔係 重有下年

無錯喇喵～!
果～～～然～～～翁～～～!

啱啱同個fd傾完 第時如果還15年 要每個月還1000
未計息
怕第時無嘢做 搞到我舅父

比卡超 用十萬伏特！

比卡......超
⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️⚡️

你呢行 肯做識人 一定有人要

頭先訓著左又比人搖醒叫返房訓

想跳樓

要唔要陪你瞓

做乜有咁嘅諗法

唔洗客氣唔洗你

數學題：求嗰條友個心理陰影面積

答案：係紫色！因為外星人不會戴帽子
拍定手先！我讀maths㗎！

恭喜 八千大元

要既話實有人陪

不過唔啦 唔係返嚟要跪lego

有拖拍

有神快拜

傻神

無呀 詳情叫希叔講故事你聽

台北獨遊中

日本9 fing緊

哦 同希叔拍拖

去幾耐?

屌 我都唔識你 拜乜鳩

呢樣真
依家無人識你呀！人起朵你起朵

我叫呀俊

俊？你邊撚度俊呀？睇下？睇下？邊撚度俊呀屌你老母

台灣網絡係夜晚真係唔撚掂...

屌呀 同希叔既我寧願死

Sorry咁多位大佬我無心嘅 畀條生路嚟行下吖

啲人又話4g好正

咁你講嚟聽下

短短一粒鐘 幫樓豬個post推咗好多頁

巧威威呀

已經打緊機了

收皮啦傻閪

我同個巴打去
巴打有女 我有個拖到2046都未一齊既仆街仔
仆街仔出名小器

暫時係咁多

拖到2046都未一齊就由鳩佢啦

我傻？你臭添呀

臭你又奶！

佢會瘋狂黑面 直到永遠
阿們

全post靜晒
回post速度減慢

你白返佢面
用白面書生嗰招白面書生劍斬佢

打算聽日起自己煮嘢食了

今日煮完
卡邦尼意粉